$31xx 張Vega56買唔買好

見到有張Asus ROG vega56 賣$31xx, 定係等耐啲再入手好啲? 求建議

義海 廿蚊一斤

係一手鋪頭行貨，有啲想衝，但驚之後跌破$3000

一手 $31xx 可以買了 2手不了

呢個價台灣個邊可以買到64
香港都唔知做乜尻

就係之前見到新蛋賣$2400，但又驚水貨保養煩，而家香港$3200平左，又成日覺得遲多一排會係咁跌

唔係話台灣個邊因為有礦商撻訂搞到一批貨要清?

有D鋪 你小心可能係放過黎礦機玩過黎

例如 灣仔既
未字頭
技字尾

台灣果邊清緊一大堆rx570 礦卡

未來

好似全新
不過聽FD講 瞬間無哂

比個經驗你聽下

2016年我想砌1070 --->2018年 1070貴左1K
2017年我忍手等緊1080TI跌---> 2018年 賣到去7K ,連網購都貴左成千幾2千

心動,不如馬上行動

睇在佢係ROG份上啱啱衝左了

我覺得係美帝千幾蚊買張570 or 再加幾舊1080好過

邊度31XX？
Thanks

去收張二手二千蚊左右抵玩好多

啲礦佬開成幾十個ac放卡，完全分
唔到邊啲係自用同礦卡，最好笑係
問過四個有十幾個正評嘅ac，到頭
來原來係同一個人黎，我先唔會用$2000幫佢清貨

法奧

CHING 走先 幫你頂3秒

講個笑話
中出巴壞卡 退貨

買二手礦卡？不了